收孩之寶 無限手套

收 孩之寶 無限手套

全新1100
已開有啡盒1050
無啡盒1000
完全無盒900(完全無盒要無傷 面交時會特別檢查)

地鐵線 盡就你 29號前交易價格可比多20蚊
過左30號都收唔到就唔收啦
為左30號夜晚二刷果時帶入場睇
有意加tg thehopeofACL

推推

去knowhere做先有喎。

驗屍官

隻手套收藏左係九龍塘又一城G樓，自己去拎

我借左我個對比Thanos 我諗佢唔會還返俾我

是絕版貨嗎？

去侏儒族整返個先啱

有手套但無寶石有咩用？

不了，自問無thor咁頂得

垃圾廢膠手套都有人要

帶入場睇

真心問會投入d 嗎？

睇得英雄片智商係咁上下

pm大撚
收廣告錢

低能仔

樓主依啲on9黎

真係笑出聲 成千蚊買對咁嘅嘢 用嚟打飛機有feel 啲？

人地中意唔得既

我鍾意屌又唔得既？

死返去玩你隻羊啦仆街

食屎啦

再喊打爆你副眼鏡呀拿